手足被判四年後，第一個清晨

手足被判四年後，第一個清晨。
唔知佢係未同我一樣無眠，
聽緊一樣的雀仔聲，
睇緊一樣的微光。
唔知佢媽媽、佢女朋友，
係未都訓唔到，
聽緊一樣的雀仔聲。

其實，係入面個個都好有可能係我，
跑慢幾秒、遲疑幾秒，
身陷囹圄的就係我。

我想像唔到，
假如612我已被捕，
睇住示威愈演愈大，
睇住咁多人聲援自己，
但同時又愈來愈多警暴以及各種荒謬之事，
我會如何自處；
面對法律程序的壓力，
以及被剝奪四年的時光，
內心又有多麼窒息。

唔係好知，自己咁微薄的力量，
可以為場運動貢獻到咩，
淨係可以間唔時提下自己，
唔好做港豬，
不過點都係要行落去，
因為我條氣唔順。

我地要代佢地行落去

首先要戴好頭盔
唔好撈亂夢境同現實
打壓只會越嚟越勁
講得越多嘢即係交越多料比班狗同狗官

其實點解佢要認RIOT

真 日日見到排曬隊咁

去到依一刻仲問
認左都6年量刑 唔認咪判撚到最高7年
仲信法治？

同一個天空 但已經兩個世界

認左即係放棄左上訴既機會
算係斷臂保命既行為

我個人唔認同要認罪
但手足有個人考慮
應該無條件支援佢

唔好麻木 嬲完要繼續做唔同戰線

講左太多次 辯方律師睇左控方提供既證據 好難打甩

訓唔到

訓唔到 too...

由被補到上庭 差唔多成年嘅時間
我地唔知佢經歷咗幾多改變
承受幾多心理壓力
所以佢做咩決定都好 我都會支持佢

每一個手足都係有血有肉
我地唔好忘記佢地
「堅持下去，並不是我們真的足夠堅強，而是我們別無選擇。」

證明「手足」只係口號
根本連登仔就係自私，完全無視手足所面對的壓力
一d 同理心都無

而家告緊暴動既，真係要有心理准備

你估有上訴機會就等於會成功咩
就係睇過證據無勝算先要認呀

d人口口聲聲話手足，但係自己繼續吃喝玩樂

人地個心清楚過你啦，贏唔贏到官司 夠唔夠錢打贏 好多考慮因素。

律師覺得冇得打咪叫佢認
唔認嘅話就打完判6年